大家入黎講下自己做緊咩工

有無消防救護仔認識下

消防救護pm 我 thanks

救護JJ

絲打有冇tg

Have

你id 咩名

Please add me, tg I’d, sk996

Tmr add u